各位巴打有冇32吋4K電視介紹？

本身用開索尼，但40吋以下冇4K。各位巴打有咩好介紹

on9

冇 最細40吋
32吋mon再買機頂盒

32吋學人買4k
換左間屋先啦

己爬文，多謝各位巴打解答

買4k電腦mon算啦

睇過，好似重貴過電視